人民日報—中央應該考慮槍斃用外國進口貨品的人民，維護國家尊嚴

到時真係全黨死清光

從小開始強制喝三鹿奶粉

衲弟人之將死其言也善

無幾耐先加碼買美貨換休戰
買返黎邊個用啊